[
    {
        "randomId": 528
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    }
]